如果唔用政府App掃碼就唔入得餐廳食嘢，你會唔會選擇屈服？

如題
：食好西緊要啲，我啲個人資料又唔值錢，要就攞去
：垃圾APP收集港人資料送中，最多自己煮都唔會DL

外賣要掃咩?

買外賣囉，自己煮囉

你應該問如果要用政府app 掃完鹿先比返office, 香港人會唔會跪低

聽哂政府講嘅餐廳，例如m記，
連冇口罩都唔比人入，外賣都唔得
你話如果出咗QR code嘅話呢？